姊弟戀虐男案｜指女被告性需求大每天都需要 男事主聽命買偉哥

姊弟戀情侶，女方涉指男方床事短促疑多加施虐案續審，計算機科學系一級榮譽畢業的男事主繼續作供，他指女被告的性需求大，每天都需要他，惟這是他的初戀，他在缺乏性經驗下好快完事，女事主不滿而多番虐待及打他，有次打著他的頭，他自言感頭痛但心更痛，最後聽從女友建議買「偉哥」以滿足對方，但強調他並無性功能障礙。

被告麥凱晴（39歲），事發時任職保險經紀，被控於2018年5月至8月29日在跑馬地一單位內5度襲擊及惡意傷害32歲的男事主X。

事主嘆初戀識著這樣的女子
X接受辯方律師盤問時透露，被告除了把他的頭撼牆外，亦曾用腳踢他。X坦言當時的頭感痛楚，但「個心更加痛」，又指他第一次結識女友，「估唔到識左個咁嘅人」。惟被告打他後，曾承諾不會再向他動武。

姑媽建議被告出資買樓惹不滿
他又透露於2018年8月15日，與雙方家人共進晚飯，席間X的姑媽建議，被告應在兩人買樓時出資，被告不同意。二人返回住所後，和被告鬧分手及把X趕走，並把X的個人物品扔到單位外。他之後獲准入屋，但需跪在地上。

被告又把兩人所買的戒指，扔到廁所，但未有沖廁。X在廁所內拾回戒指，但被告再把戒指不知扔在何處，X最終未能尋回。被告之後又用鐵凳打X的頭，X形容「成地都係血」。

被告性需求大每天都需要
X又透露，被告的性需求好大，「每日都需要我」。惟被告指X之前未有拍拖和沒有性經驗，好快完事，未能滿足她，因此遊說他買「偉哥」。X才訂購「偉哥」，但強調無性功能障礙。

當時好愛被告
辯方問X，為何在被打後仍繼續返回該住所。X聲音沙啞地解釋，「唔想咁輕易放棄呢段感情」，又指被打後，「我都無話分手，我當時好愛佢」。

案件編號：DCCC1193/2018

女被告麥凱晴(橙紅色袋)被控傷人及襲擊等5項罪名。

做咩要強調冇不舉，就算笑都唔係笑你不舉啦

點解。。。

狼虎之年

有無女圖

條仔廢撚到

個女人有反社會人格障礙，好明顯

死因無可疑

唔痛架...乖...

快點

其實好慘
第一次拍拖就搞成咁
以後都好難再信人

可以搵我幫拖

想知條女咩樣

CLS

條女分分鐘打死咗幾件前度

39，正

SA姐果套妄想?

條仔都係廢物一個
咁都唔分手

日日都要搞, 唔腎虧就假

擺明係dark soul新手skip哂d關直打最終boss

初戀就日得日日係咁扑, 我諗已比好多毒男幸福啦XDDD

多數係IT9毒撚驚溝唔到第二條女所以先死攬
第二個post有提到條仔讀CS

代客屌閪

比人打到仆街喎

買假鳩

男人都可以弱小，有保護嘅需要
男權需要挖起

好彩你提係cs，段新聞講計算機科學
r爆頭

咪一樣

Computer Science
都合理既

醒唔起computer 係計算機麻

點解唔上連登搵我地幫手

有無女被告相呀

凱晴

笑撚咗

真係好壞

肯定比人笑到自殺
然後比條女攞撚晒啲錢
條女就笑到最後
條仔就比人話廢物冇撚用仲要變成個女人好可憐痕有啲咁既男朋友

唔明香港媒體咁鍾意詳細報導呢d案件？

屌你見到件肥野 日屌夜屌邊搞得掂
我就唔信連登仔1日1Q 7 365 都得

連登仔成日笑人女權西

今次個男仔俾女人abuse 又笑鳩個男仔

雙魚座/巨蟹座

好想睇下個女人個樣

依家全香港有邊個唔知個毒撚食偉哥

反而想睇下條仔個樣

推條女出黎做 一了百了 又唔洗比人打又有錢收問題又解決

其實個女既買玩具唔係仲好feel咩

一係俾人當假膠
一係俾人屌同笑
鬼會幫佢咩

2年前已經打緊 仲未分到手?

其實唔係廢，係好撚on9

紫青巴 knows his feeling.

有無諗過一個處男或者初出茅廬，比條女磨鐵咁狂Chur/狂吸你條野
真係好難唔交貨

有埋名

男友陳浩宇（30歲）

港男之恥 IT狗

出黎啦

真，真正既港女無問題的唔會性需求好大
一定係模下波波都要求

又話保密嘅

好正。。。

40路 如狼似虎

所以咪全登人都問....
條女有無相

無圖有咩好傾

呢單係兩年前

應該和解左繼續被打繼續屌西

連登仔：所有感情問題一律建議分手

男人做受害者就響全朵，說好的男女平等呢

表情撚死返5p啦屌

嘩
搞到女嘅咁大食
我都想幫事主含吓
一定好正

M男

原來個女成39歲

因為威而鋼係醫不舉而唔係醫早洩
好似係
所以其實冇對症下藥㗎
佢咁講應該係費事有誤會

條仔真係廢到一個點
典型嘅高分低能

blame the victim

姐姐

啲人真係好撚閪 比人虐待又笑鳩翻佢 打女人又比人屌到上天花板 同啲藍屍話啲曱甴比狗打係抵撚死個心態一撚樣 你地到底知唔知自己幾撚醜惡 仲衰撚過香港警察

笑女權係因為男女真係有不同，而女權閪只會係對自己不利嘅地方爭取平權...而呢單嘢同平權冇乜關係

正臭閪黎，條仔摑佢幾巴就差唔多

淨係識係電腦後面笑鳩人你都係咁撚廢

毒撚+剩女

cs first hon

有隻雀仔跌落水

你咪又係一次貨仔，仲要三分鐘

你睇外感情台啲留言先

h漫內容

恰到上心口

痴撚線，咁都頂到兩年

笑鳩受害人無問題？俾人打喎！
如果件事係男人打老婆同迫佢日日食春藥扑嘢你估啲comment 會唔會笑鳩個女仔？

如果條仔還拖咪又係俾人屌

有條J就係咁唔公平

緊係有
就係男人唔撚團結
老實女都有強壯 男都有弱少
但全世界都會有種stereotypes 男一定壯 打唔贏女人就係垃圾
你換返轉性別 睇你地既言論會係點？

當年崔建邦打女被人屌到點？
你地又會唔會笑鳩條女廢？

男權無男權就係有一班食古不化既男人唔撚團結

極有可能夾埋呃保險

2年前被打 身體多傷 報警 上庭 20萬保釋金

竟然可以和解 繼續拍拖 繼續被打

而家又上庭

好想睇條女個樣 搵我幫手呀嘛

現代版一個願打一個願捱
打撚到仆街仲咁冧條女

我都係咁撚樣講
說好的男女平等 淨係講女權閪 但又唔撚捍衛下男權

姊弟戀情侶，女方涉指男方床事短促疑多加施虐案續審，計算機科學系一級榮譽畢業的男事主繼續作供，他指女被告的性需求大，每天都需要他，惟這是他的初戀，他在缺乏性經驗下好快完事，女事主不滿而多番虐待及打他，有次打著他的頭，他自言感頭痛但心更痛，最後聽從女友建議買「偉哥」以滿足對方，但強調他並無性功能障礙。

當時好愛被告
辯方問X，為何在被打後仍繼續返回該住所。X聲音沙啞地解釋，「唔想咁輕易放棄呢段感情」，又指被打後，「我都無話分手，我當時好愛佢」。

今次支持搵連登仔建議分手

只保密女性既被告

唔會靚得走邊啦

有冇聽過斯德哥爾摩綜合症？
條女係利用 條仔蠢做左受害人都唔知 唔一定真係願捱好無？

淨係上面已經有班自以為好撚叻既係到笑人廢

清係咪有讀相關學科
想知more

事實上好多家暴係女打男但新聞永遠唔會見到

點解？ 你睇下連登啲comments 就知啦

聽到好撚心寒我女神就咁就幻滅咗了仆街

陰公, M男遇上女皇

你其實係咪想講女權都有主張男人成日打女人？

個毒撚咁享受
佢都唔覺有問題
由佢哋打死算

肯定未試過被人感情勒索
或者被女人老屈

他又透露於2018年8月15日，與雙方家人共進晚飯，席間X的姑媽建議，被告應在兩人買樓時出資，被告不同意。

點解X既姑媽要叫女被告出錢買樓
係咪想昆完水就一腳踢個女既走

連登仔成日話冇人關注男權
根本成班第一個出嚟打壓男權
嘈咩冇男權姐

呢啲人言論，搞到好多男性被性侵者唔敢出聲
就係怕畀人笑廢
明明男人都會被性侵，冇咩廢唔廢
唔係錯喺佢身上，笑鳩受害人，打壓男權

叫條仔同個女仔玩sm 嗎..拿電鑽.假9.屌撚死佢..之後用繩綁到佢m腳..之後屌足一個鐘..睇下仲需唔需要..

笑還笑，女權還女權，笑個男人廢反而係父權表現，即係女人呢啲弱者都搞唔掂做乜男人咁

係想講社會偏幫女人 咁就係過份既女權啦

男打女好 女打男好 跟本就一樣

就算強姦都好 香港法例係無 女姦男

家暴都有女人啦 新聞少報

同埋想叫班連登仔唔好咁口臭先 話唔定有一日係女人打鳩柒你

呢單嘢第係同平權有關
不過係講緊社會點睇男性被性侵者
樓上一大堆笑個男人廢，已經係父權思想體現
因為父權下，男人係唔會被性侵
所以啲人覺得男人畀人性侵係廢、要畀人笑
令到好多男性受害人唔敢出聲

利申：女權撚，男權同女權都係追求平權，男女權唔係敵對，男女權對父權先係

計算機科學？

咁笑個男人啲乜呢？笑既原因關女權事？我其實係問緊呢樣野...

你講呢個係父權
父權先會覺得男人打女人係錯
男人唔會畀女人打

女權係，男女打人都係錯
唔好成日乜都已女權
女人做=/=女權
男人做=/=男權

Cs first hon通常都毒毒地

講真 最歧視男人嘅係男人本身

當我有講過

Lm

但其實真係大陸先會用「計算機=電腦」

其實啲人笑個男人，係關父權事
男權、女權、父權，三個唔同concept嚟
好多人以為父權=支持男人
其實唔係，男權先係爭取男人權益
父權係打壓男女權

E.g 男人唔可以打女人
呢個係父權思想
男權女權下，係覺得男女打人都錯
冇話男人打人先錯

好慘

男事主X
之前啲風化新聞都係女方係受害人
今次男方變受害人唔知點解特別好笑

乜撚野計算機科學

Johnny deep當年都比人笑啦 總之男人遇上咩事都係自己抵死
試下將同一個情況擺係抗爭度 如果有手足係比女警拉比女警鳩打咁係咪又係條友抵撚死條友廢呀？
咩性別根本唔撚關事 虐待人嗰個都變左係啱嘅
咁同日本韓國成日逼死人嘅網民有咩分別？發生係日本韓國就屌鳩人地啲網民 係本地有事發生自己就變到一撚樣 完全係社會垃圾

其實我就係講緊呢樣野，笑佢同女權無關，唔應拉一齊講

女人都冇男人咁中意笑鳩其他男人廢

講唔出口掛，唔通話自己打輸比條女咩，雖然我都覺得唔應笑佢

Computer science

除咗凱婷壞 凱晴都咁壞

唔係男人唔團結，而係好多男人本身就支持父權

所以班父權撚一方面笑女權，另一方面又笑其他男人廢其實係幾合理嘅一件事

2018舊聞有哂男女樣啦 想睇自己搵

女人笑女人外貌身材咪一樣凶狠過男人，係笑嘅嘢唔同姐，當打和啦

你真係唔識個喎
真正既男女平等
對男方其實並無壞處
去除性別定型

崛起呀

但強調無性功能障礙。

好鍾意呢句

你睇翻樓上啲嘢先，搞清楚我想講乜先

毒撚係咁

我上次打撚到你老母飛起

食過偉哥返唔到轉頭啦，嗰種一萬轉以上先發揮到嘅威力，真係諗吓都怕

棟樓兩個人有份住，女嘅出一份有咩問題

明嘅
希望女權撚同反女權撚都記得
女權最終目的係應該benefit到兩邊

咁邊個星座既人好似你e d 星座撚咁on9

好陰功 想錫返條仔

e d case 就算佢還拖打到條女仆街，條女都唔會報警
因為搞大左條女都要坐，最多分手，咁佢咪甩難

條J好痛

其實我覺得唔會有呢一日，因為跟本唔一樣，我唔知有無理解錯女權主張，但你要係兩種生理心理都唔同嘅人來要求同一待遇係唔合理嘅行為，人同人真正需要嘅係體諒同專重

好慘
毒撚A0要逼住食偉哥服務女皇
仲要玩sm

Blame the victim

正

又強調高學歷又強調性能力

咁電腦的確係一部超複雜既calculator
其實Computer Science本身係讀計算，電腦只係其中一件輔助計算既工具
有啲computer scientist唔需要對電腦有認識

其實有啲客觀準則可以評價到人
但好多時變咗用性別
唔係話男女係唔同條件下都要有用一待遇
而係係同一條件底下 佢哋唔會受自身性別影響咗
Eg 一個男仔想做社工 明明好有愛心 同小朋友關係好好
但因為佢嘅性別而被認定唔會夠女仔做得好
或者一個女仔明明體能達到客觀標準 但因為係女仔就被認定唔夠男仔好

我嘅理解係咁
但好似好多人覺得個種平等就係乜都要一樣
可能我理解錯

崛 sor

有冇諗過 其實可能佢哋係夾得埋 所以先咁樣
嘈到上新聞 只係因為佢哋嗌交 而新聞又少呢啲題材所以報左出嚟
可能啲行為對佢地黎講 真係當食生菜

每日要真係唔容易
除非唔洗返工全職屌閪

但係你要點得到同一待遇，有咩客觀準則先，例如一男一女一齊見工，我請條女，因為條女靚，咁唔通又女權問題，好多時其實根本完全唔關事，自由社會更加無得限制

femdom

楊過 小龍女 現代ver
就係小龍女每日都有需求，楊過滿足唔到佢

同意，呢單案正正就係反映出兩性幾唔平等，永遠都假設男係唔會比人性侵/性虐，同埋如果比人性侵就係佢唔夠man。人哋大膽企出嚟作證反而仲要比人笑...

呢幾日見到好多fb page同post都重點都放咗喺恥笑佢同個女係初戀，同埋笑佢比人性虐嘅過程，其實好黑人憎

最搞笑係笑佢個D主要男人

3x歲既女人真係好撚大食

咁有經驗同專業技能可以睇嫁嗎
仲有好多工會有筆試 體能試 能力試個啲
其實都可以幫到手去evaluate

咁如果個份工係專請靚女
男仔都冇而個條件啦

被女人打而打女人 完全正當
係d被虐道德撚先覺得打女人一定係滔天大罪

一個願打一個願捱

唔關靚唔靚事，而係請人唔係只用能力去睇，而更加唔可去用準備去管，好多時都無得明確咁講關歧視事，如果用你講野方法咁同條件男女都有咁咪請邊個都死

因此遊說他買「偉哥」。X才訂購「偉哥」，但強調無性功能障礙。

此地無銀

其實條女有咩吸引力令條仔咁死心塌地

係真愛的話，射空氣都會滿足對方

咁應該兩個都爽

…………根本兩個都有問題

39歲真係好撚大食 呢d S女最應該屌到佢反撚晒白眼 典下典下

一個願打一個願捱

陰功 扑到龜頭都損哂

咁一定係嫁啦 冇可能做到完美
只係最大程度 我只係講緊個種平等唔係冇條件下就要兩者睇齊
同單單用準則的確係治標唔治本
最重要係大家嘅想法唔好停留係男仔/女仔就一定係點咁

我以前讀書都遇過反社會人格！畢生難忘！

就咁睇段新聞似係姑媽叫女被告一個人出 可能我自膠

星座撚其實智力有無20？
用一個生日日期/數字判斷一個人咁戇鳩嘅

可以轉gay
畀哥哥疼愛

條女太hardcore，同埋太貪錢

人地第一次拍拖，可能以為呢d 係「情趣」，不過over 左少少

啲會員都笑埋一份
邊有人捍衛男權？

屌條仔...
初戀變成咁
好慘 會唔會一世唔敢拍拖

另一樣嘢啦
唔通你會畀人屌
就唔還手

被告使咩保護？
佢又唔係X受害者
個女人應該出名、出樣

恥笑文化
乜撚都笑咗先 無同理心

如果呢單嘢
係兩個男 / 兩個女
唔知啲cm仲係咪一樣？
笑人初戀、毒、廢、抵打

你twitter好耐無更新

其實個姑媽都多鬼餘
又唔係你個仔 食飯就食飯啦 出咩聲
搞到個1姪比人打多獲

依個x係正完「斯德哥爾摩症候群」既人生

同埋三十歲人都仲早洩究竟係有咩問題

青頭得黎仲咁on9

滾水淥賓州.......

bbq 香腸，真係唔慌唔幸福

搾乾哂

啲女拳呢個時候又笠水㗎喇

大佬，1st hon，呢個成績真係夠入google。
折墮到要同件大自己六年，39歲的女人做女朋友，仲要甘願比佢虐待？

人人都有第一次分手
佢咁都唔分係佢問題

講左咁耐
圖都冇張

去外國可能食到鬼妹

連登仔咪話想揾SP 快點滿足她

不過睇返樓主出事地方，係住跑馬地
有錢佬，都媾件垃圾女
可謂廢中廢
廢物

三十如狼四十如虎

麥凱晴

有無人識

青頭仔搵老江湖就預咗成為爐鼎 畀條女採陽補陰榨乾榨淨

其實佢on9
應該搵返個25歲左右
可能結左婚過幸福生活
搵件老野唔知佢仲咩柒

可能佢以為老女人急嫁會對佢好些
點知仲衰
真係柒都冇朋友

魔鬼的女人，初哥被虐上癮!

其實主要係因為女人會被人搞大肚，
男人唔會，
所以社會在男女感情糾紛上偏幫女人係有一定道理。
但唔代表男方唔會被女仔欺負，只係唔會被人搞大肚（無咁傷）。

偏一D 女係正常 但唔應該完全偏

小六收生又一個例子 男仔真係遲熟 搞到一堆可以入BAND1既要入低既BANDING 咁又無諒解 physio 問題

最慘係有著數就女人拎 男既就連蝕左都要硬食埋 咁先夠MAN

香港風化案又係 癲到扑野要係酒店升降機打過茄輪證明自己清白
但係呢 男方又上court 一刻既清白就毀左
都唔知算唔算overprotect呢?
今次又係 又話保護當時人 點知被人爆曬出黎 承受二次傷害

所以先多人講港男真係賤過狗

鹿島條野

條路自己揀

會唔會有上連登
睇住你地d comment真係心痛
人地為左女朋友肯受下氣比佢打
為左滿足女朋友偉哥都食埋
加油呀巴打 知你好愛人地 但係唔係個個都咁值得你愛嫁

好慘呀要靠幻想出嚟嘅事嚟攞成就感你平時肯定係啲冇乜朋友但又以為人地同你好fd嘅傻閪毒撚

唔係, 有呢科出現既時候電腦係用黎運算

傳統黎

女權塔利班
要認真學習印度男權文化

女權塔利班
係男人就要學習印度男權文化

其實偉哥係醫心臟病...

每天多麼多麼的需要 永遠與你抱擁著
忘掉世間一切痛苦悲哀